今晚Happy Friday 破健力士世界紀錄？

出唔出街飲酒開香檳都好
#TGIFPOPO

THANKS GOD ITS FUCKING POPO!!

不了 屋企飲安全啲

Tear Gas Is From Popo

你聽鑼鼓響一片 黑警中肺炎
你看手足多歡暢 個個樂綿綿
歡呼聲 歌樂聲 響徹凌霄殿
齊聲祝黑警 快去出殯浩園

一齊飲雞尾酒

和理非今晚twitter fb ig 狂push 狂tag
要全世界都照有popo 中招，香港人大賀